啱 Channel Armchannel 新片抄微辣？

6毫子變左做 Jackie
劇情設定9成相似！

咪又係抄Groundhog day

咁manner出咁多廢片 樣樣都有 好難唔撞topic
內容9成似我唔知 因為無追開

音樂來來去去都只有八個音符，所以抄歌無可厚非 ？

你咁講抄happydeathday都得啦

吓 呢啲好撚大路姐

除咗loop同一日仲有咩似

咁都抄

其實個題材好common

咪係

你有冇睇晒2條片，除咗loop同一日之外，我都唔知仲有咩地方似

Cut your bullshit, everything is copying by your standards